政府向低收入家庭派發$5000【真係多謝晒呀】

圖片來源：

有用 like
冇用dislike

咬老綜真爽

我都想quit 攞老綜算 每日去阿活食個飯坐全日